If you can't beat them join them

長遠黎計冇留底嘅手足可以考慮加入警隊,咁樣我地先會名正言順攞得返武力主導權, 仲要拎佢高人工,掏空佢開支,同時做白警放風及適當時倒戈
就係因為依家入面嘅大部份都係屈服權力金錢,放棄專業操守舔共嘅垃圾,所以香港人先會被欺壓左咁耐. 黑社會都識派人做無間道,點解革命唔得?當年共匪都係靠滲透國民黨先搶到實權, 唔知下期一堆人報名佢會唔會唔敢請人

傘運後抱住呢個心態入去個D而家分分鍾就係打到你仆街個班

比黑警打到仆街之後入左警隊嘅人點忘記呢6個月嘅仇恨? 同傘後比?

如果你係中小學雞, 呢一刻有咁既諗法,我唔怪你

你咪試下考囉 你估一定請你？

拉

打到仆街多數都係被捕人事
佢哋唔會入到

又多個on9

黑警有哂人像紀錄，加上有案底，點Join呢？

stop bullshit

你收嗲，權力令人腐敗

請重讀頭十個字

需要地下組織

可能首先要有人能夠咁堅持入到去唔被同化及能改變....
就像一個人勸人不要吸毒去戒毒而自行吸毒, 這有人可能做到, 但有多少人呢....

而家打到人爆頭個班咪雨革入職囉
只會同化,唔會有改革

混淆概念不能認同, 吸毒係有生理成癮. 而家講緊係有組織滲透, 就好似共匪當年